創造恐懼的，只要提供保護就會得到人民的回報和信任，視為再生父母

創造恐懼的，只要提供保護就會得到人民的回報和信任，視為再生父母，之後可以原諒這個恐懼創造者所做的一切骯髒事，例如武漢當街捉沒戴口罩的人去隔離中心收取醫療費用之後出院的時候要宣講感謝黨。習近平、香港政府、台灣政府，都在做這種事情，大家合作愉快。製造恐怖的回報，令三地的政府空前團結一致。
習近平、林鄭月娥、蔡英文，都是同一路貨色，都在走方便統治愚民的短路。
解除恐懼的，會得到人民的憎恨和懷疑。等到恐怖的事情過去了，人民會說：這個人當時沒有提供保護，幸虧我們自己戴口罩防疫了。
故此，即使是良善的政府，基於選票的考慮，也會無奈地散播恐懼，之後提供無助保護而略為有害健康的口罩，給人民無時無刻佩戴，確定恐怖感。戴了口罩的健康人，偶然見到一兩個沒戴，會有莫名其妙的憤怒，因為這個人竟然心無恐懼，好像以色列人見到耶穌行在水上一樣。行在水上是沒有罪的，但必須死。
港共政府、泛民黃絲是散播恐懼的人，他們的回報非常豐厚，他們合作無間，一個扣起口罩，一個訂購口罩，用恐懼統治香港。
法利賽人散播恐懼，耶穌解除恐懼。
陳雲是解除恐懼的人。我的下場，各位有眼見的。
並不是說，好政府不存在，而是賤民充斥，趕絕了好政府。
在瘟疫的時候，我們看到的不是人類的互助，而是人類的賤，那種賤，就是撒旦可以下手的地方。
——寫在今晚的文化沙龍之前

又講得幾啱

係，所以唔明點解林鄭都可以搞到一鑊粥

香港人自救嘅真正意義就係自立主權。

cut左陳雲自吹自擂果part其實係一篇好文